誠徵筆友

條件不限，年齡不拘。只求重拾以文會友的樂趣，不論生活大小事、閱讀烹飪科技動漫，感情離合均有興趣，可以紙筆或電郵通訊，有興趣者可先就以下其中一條問題先電郵致penpalseeking@gmail.com，了解是否性格相合，臭味相投，再確定進一步的聯絡方法。

問題1： 我們是怎樣談論不在場的朋友？
問題2：一次在大世界裡感受到的小相思

希望收到大家的回覆。

英文ok?

ok

1.唔好係朋友背後講壞話
2.少D ff, 有錢就乜絲都有。

1.用口討論
2.上連登勿認真

談論，不單是有好壞。你可以同情，可以欣賞，可以妒忌，可以因有壓力而跟大隊批評。生活之中，立場從來都不是二分，感情亦有許多層次。用文字回顧生活細節，其中原因也是為反省為了解自己。沒有想像力，許多時候即是身同，但卻不能感受，以致影響交情，實在可惜。

又想騎人地個post?

1. 睇吓大家關係係點先
2. 姐係咩

不

傾計都搞到好似作文咁...點搞呀...

你要個文筆超好既？

筆友... 廿幾年前Yes! 筆友都有玩過，果陣仲係港英時代

不過筆友都溝過三條女...

唔需要。但唔係個個人生活都係好多嘢同人分享，只係怕無話題，幫大家開個頭。

你結左婚？

沉迷自憐，有害健康，祝君好運

痴撚線